whatsapp震親都只係男朋友搵...

如果你係絲打可以搵我

唔好咩

唉我笑死自己

巴打幾靚仔

咁唔係你想點？

又係你個死gay佬?

仲唔夠？

多冰

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

u2

好過我whatsapp震親都只係幻覺黎

收兵囉

你搵人唔得既

無朋友 放假永遠毒係屋企

唔講起 都唔記得有裝whatsapp

想做please